[呢d咪做實事]數名市民政總請願 促林鄭請中央出動解放軍

五名市民今早到金鐘政府總部請願，要求特首林鄭月娥依據《基本法》請中央政府派出駐港解放軍，維持社會治安。

請願發起人藍雪寶自稱「土生土長香港人」，現職教師。她指近日警方執法備受制肘，眼見「暴亂」至今未能平息，故促請特首林鄭月娥要求駐港解放軍「止暴制亂，恢復秩序」。

銅鑼灣居住的藍雪寶，形容昨日由民陣舉行的「流水式」集會「非法」，參與者「漫無目的」在街上走，影響交通運作。她又形容示威者為「恐怖份子」，直斥他們「喪失理智」。她發現遊行當中皆有「外國人擔任指揮，與示威者一起打手勢」，故相信有外國勢力干預遊行。

一行五人的請願人士揮動中國國旗，要求特首林鄭月娥依據《基本法》第十四條，請求中央政府派出駐港解放軍，以協助香港社會維持治安。按照《基本法》第十四條，中央政府派駐香港的軍隊不干預香港的地方事務，但港府在必要時，可向中央請求駐軍維持社會治安。一眾請願者最後向政府代表遞信，有請願者大喊：「繼續努力，玩殘佢哋（反送中示威者）！」

同場，另有十名市民手持中國國旗和寫有「香港市民」標語，未有叫口號，僅在政府總部合照留影。被問及是否同行聲援，藍雪寶稱「唔識佢哋」。

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

岩岩好10慢人做實事, 絕對支持

快出啦忍咩

有無搞錯呀？咁大件事都唔上黎宣傳？一定好多人support你架嘛

洪共政府點睇你地既支持者

老實講
仲有用過琴日

成班騎呢怪

香港中國市民

係就快

幾條粉腸就想林奠做野會唔會大想頭左d 呢

最愛國愛港土生土長香港人既論壇連登應該大力支持

10慢人

下次希望呢十慢人文宣得好啲
好多手足都想解放軍全面進場屠殺暴徒

早響啦
下次我實出去支持

我好想去，做咩唔叫我

拎張紙寫住香港市民係做乜鳩
你係都拎番「支持解放軍」

左邊阿嬸著住美帝米奇老鼠既衫喎

連登既攬炒派真係要檢討下

又唔早D講連登仔應强烈支持

5伯慢市民

萬眾期待既解放軍

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never